有無人記得大坑Wyman

又到billy the prince 瘟day瘟碌嘅時間喇
好想睇返佢啲片

我記得肥堡咋

點解定時定候就回帶
一係佢一係陳志雲

今年大熱既pattern係豹紋 而波鞋亦都會持續流行

巴打睇到識背 CLS